apink演唱會飛都買唔到 不想活了

前2次都有去
今次。。。橙了

G

黃牛 內部飛

呀蓋

有1380

bomi

屌 想睇普美丫屌

南豬豬鼻不了

睇開英超，唔睇垃圾

我買左反而唔想去

第一次好hea
第二次還好
今次想知會點

點都好啦
我俾 首i'm so sick fake 左買飛
對首歌真係好失望

買左唔想去x2🤡

你地係咪買v飛先

係vip.有無人會想要

幾時開show?

有。。但去唔到

聽日

香港場真係冇咩興趣去
又貴又遠又冇feel(啲fans)

KPOP演唱會不嬲前幾日上ig/facebook買就有平飛賣

今年實名際

Btw, 上年坐T 台第一行
但今年直接買平飛算

法國俾左d記者會圖bomi後窮左

第一次雜錦show 已經有去G持